廣傳32位議員隻手遮天 撐漁護署殺動物！！！

認撚住佢地啦